\renewcommand{\abstractname}{Abstract}
\renewcommand{\abstractnamefont}{\Huge\textbf}
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalsize}

\begin{abstract}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}
	\OnehalfSpacing

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Non consectetur a erat nam at
lectus. Nulla porttitor massa id neque. Lectus proin nibh nisl condimentum id
venenatis. Aliquam malesuada bibendum arcu vitae elementum curabitur. Habitasse
platea dictumst vestibulum rhoncus est pellentesque elit ullamcorper dignissim.
Et ultrices neque ornare aenean euismod. Eget duis at tellus at. Fringilla urna
porttitor rhoncus dolor purus non enim praesent elementum. Nulla malesuada
pellentesque elit eget gravida. Magna fermentum iaculis eu non. Aenean euismod
elementum nisi quis eleifend quam. Habitasse platea dictumst quisque sagittis
purus sit amet volutpat. Eu turpis egestas pretium aenean pharetra. Lacus sed
viverra tellus in hac. Lacinia at quis risus sed vulputate odio ut enim. Vitae
aliquet nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Nisl nunc mi ipsum faucibus
vitae aliquet nec ullamcorper. Morbi tincidunt augue interdum velit euismod in
pellentesque massa.

Et leo duis ut diam quam nulla porttitor massa. Enim sit amet venenatis urna
cursus eget nunc scelerisque viverra. Lectus mauris ultrices eros in cursus
turpis massa tincidunt dui. Netus et malesuada fames ac. Ultricies mi eget
mauris pharetra et ultrices neque ornare. Sagittis eu volutpat odio facilisis
mauris sit amet. Mi eget mauris pharetra et ultrices neque. Quam viverra orci
sagittis eu volutpat odio. Elementum facilisis leo vel fringilla est. Enim eu
turpis egestas pretium. Ipsum consequat nisl vel pretium lectus quam. Pretium
viverra suspendisse potenti nullam ac tortor vitae purus faucibus. Ornare massa
eget egestas purus viverra accumsan. Sit amet consectetur adipiscing elit
pellentesque habitant morbi. Odio ut enim blandit volutpat maecenas volutpat
blandit aliquam etiam. Non diam phasellus vestibulum lorem sed risus ultricies
tristique nulla. Velit euismod in pellentesque massa placerat.

\end{abstract}
